何謂一個真心純嘅女仔

「真心純嘅女仔」，其實係點解，我個fd話鐘意呢種類型嘅女仔，但我完全理解唔到何謂「真心純嘅女仔」

玉潔冰清 光耀海星

即係有波有蘿

1.靚女得黎要唔可以太妖艷
2.處女
3.a0
4.天然呆
5.窮
6.唔存在

野田妹個種

蠢女人

幼稚園大把

你是迷途～者的嚮導

胖妹

脫俗

我

有個朋友 中學個陣真係純到不得了 又心地善良
不過岀黎做野開始有d俾人污染

2-5嘅大把
1同6邊有可能

你拆開緊係大把，叫你合埋呀宜家

痴線我識唱

大把啦！肥婆扮天然呆咪得

靚女